將軍澳金X地盤

聽管工講

好多大陸人返黎香港，就話自己無返大陸，門口探熱把槍就壞，高過37就度多幾次度到低過為止，好恐怖。

37應該未算發燒

最惨係幫工人探熱位人士